林鄭：孟晚舟任何時候只持有一本有效特區護照

Source: RTHK

出聲明屌鳩美國佬

用第二本,第三本自動無效
用第三本,第二本自動無效

對住大婆: 我呢刻屬於你, 只愛你一個
對住二奶: 我呢刻屬於你, 只愛你一個
對住三奶: 我呢刻屬於你, 只愛你一個
對住四奶: 我呢刻屬於你, 只愛你一個

華為集團副董事長孟晚舟被指持有3本香港特區護照，行政長官林鄭月娥回應，入境處已覆檢過有關個案，認為符合特區政府的做法及入境政策。她指出，孟晚舟多次領取特區行政區護照，每次申請都屬於可接受的特定理由，包括損毀或個人資料改變，而每次獲發新護照，舊護照都被註銷，她任何時候只持有一本有效的特區護照。

林鄭月娥出席行政會議前表示，事件已成為外交事件及進入司法程序，本來不應該評論，但恐怕別有用心的人會利用事作政治炒作及對香港造成傷害，影響幾百萬手持特區護照市民出外旅遊。

林鄭月娥說，特區護照獲廣泛國際社會認同，有超過160個國家及地區給予免簽證入境優待，如對特區護照有懷疑或有個案被炒作，會影響幾百萬人，後果嚴重，或會有國家重新檢視是否給予免簽證，因此她要作澄清及維護市民利益，希望釋除部分人疑慮，但她強調政府原則不變，不能期望當局每次翻查個別人士的個案。

被問到政府不公布英國《金融時報》亞洲新聞編輯馬凱被拒續簽証及被拒入境的原因但又評論孟晚舟事件，是否雙重標準。林鄭月娥表示並非雙重標準，而是有關個案引起嚴重後果，因此需要澄清。至於馬凱的入境簽證，現正要覆檢，過程中可能需要行政長官會同行政會議處理上訴，不排除會告知當事人政府的考慮，但一般情況下政府希望能堅守不公開說明個別個案的原則。

繼續兜啦臭閪

用之前，可以用 Wechat 通知入境處，今次用邊本passport，邊一本會自動生效。

所以不存在3本或2本同時間有效既問題。

如對特區護照有懷疑或有個案被炒作，會影響幾百萬人，後果嚴重

屌你個老母臭化閪，你個柒婆知撚到咁撚大件事，你又可以容許咁嘅事情發生，你依家又出嚟講乜撚呀，屌你個老母個老母。

真係喺度呃去班只睇cctvb嘅愚民，不過班愚確實甘願俾港共支那呃。

加拿大已經講咗最近一次係用第二本，喺第三本出現咗之後。

等睇爆出三本既發出時間
跟住有兩本簽證年期無重疊既出現

咁即係任何時候碌鳩都只係插緊一個入口

慢慢Bourne！！！

拎起第二本嗰陣放低第一本
拎起第三本嗰陣放低第二本
拎返起第一本嗰陣又放返低第三本
咁咪任何時候都手持一本

777幾時先仆街

出境果本就係真嘅唯一一本

加拿大：ok，同我落多修非法入境

咁即係第二本假既？

咁加拿大入境個本點解釋
第二本有效又何來第三本

係呀係呀慢慢周係得一本
其他個幾本唔同名呀嘛
等睇BINC